法X買野真係好正

上星期四落單，星期五朝早whatsapp 佢，佢覆番張list入面底板，機箱，火牛都冇貨。 咁唔緊要，我換曬做佢有貨果d 零件。 (我冇買砌機服務， 自己砌。）最後雙方confirm 左張list. (咁我張單Remark兩樣野1. 上黎俾現金 2. 自取）Confirm 完，我問佢上黎自取果時俾現金有冇問題？ 佢話："建議先付款
否則顯示卡可能會俾其他客人"
咁我覺得合理，唔俾錢講乜都係假。於是12點左右俾左錢。 跟住同佢講，我轉頭過黎自取，謝謝

點知...佢覆"沒有即日，同事準備好會聯絡你。"
我聽到之後呆左陣，跟住俾左d 說話佢聽。 我話"自取都要咁耐?因為今日係星期五...我以為即日有得拎...因為我亦唔需要你們幫手砌, 而且選擇自取亦係希望可以俾完錢就可以拎...講真有D失望", 跟住佢覆我話做唔切，不如安排退款俾我。 話口未完即刻打電話黎，話唔想客人失望， 可以安排退款俾我。 (態度唔係差，但俾我感覺係做到一肚氣，唔做我生意都冇所謂）咁我諗左陣，心諗你都講到退款，生意好到咁，我張垃圾list 15K 都唔夠。我無謂強人所難，所以選擇唔駛退款，之後我響whatsapp 同佢講唔好意思，係我心急，唔知你地忙到咁。

跟住到左星期六，我見營業時間星期六有開， 於是下午1點幾whatsapp佢地問今日19:00前備唔備得到，而且附上原因係我星期一開始唔得閒。佢答我：應該可以，兩點左右。因為當時係下午1:40,我問即係一陣？（因為有d 意外），跟住答我兩點半。最後我話兩點半至3點半呢段時間上黎。

3點左右上到去，4個鋤緊Dee, 1個接待我，但似乎接待我既根本唔知我要上黎拎貨，仲問番我係咪有收到通知拎得，跟住我show whatsapp 俾佢睇，佢就話而家幫我執。執到一半， 佢有個同事先跳出黎話我果d 貨 執左係度。我見堆野散放係度未pack起， 心諗好彩我有自備購物袋。諗住佢會同我對一對個list, 點知佢地手快快已經pack 入箱。（我張垃圾list 15k都未夠， 張高達RTX3080已經去左10K. 咁我見呢張野冇錯就算）。
番到屋企對一對d 料，發現塊板執錯左， 同一型號ATX 變左mAtx. 之後whatsapp 佢俾埋圖，佢都好爽快咁承認佢同事執錯。 咁唔緊要，我話一陣過黎換番。 因為係自取，所以點黎就點去，所以番到屋企又跑多轉上去。

最後：執錯野其實好少事，我覺得雖然對方冇幫我核對，咁我簽收，自己都有一半責任。
成個購物體驗最差係點解 自取 免砌機再俾埋錢， 竟然要跟個送貨規則去等5個工作日內，唔明執果7樣野出黎難度響邊...個客憑自己本事出運輸，點解要跟個送貨規則？即係"特快自取+150(1個工作天）？ 不如不設自取算啦！ 同埋網站入面冇圖入而呢句野，我建議話俾客知，自取係冇即日的（即使2點前付款）。

而家我先知腦場3C 果d 執貨好勁， 呢頭俾完錢，果頭半個鐘都唔駛就出到貨俾你。

Lm

佢d員工不嬲弱智架啦，顯示卡都成日幫人裝錯，做做下野鋤dee都得就知佢地幾認真對待你班連登仔d女女啦

最慘仲要成班連登仔日日推佢間野比人用，佢次次出事就出黎補鑊話會改善程序乜乜乜，結果下次第二個苦主上去又見到班員工執錯貨或者鋤大D，咁到底d承諾同改善程序改善咗去邊度

睇黎而家有顯卡真係唔怕冇生意, 真係點玩都得，3080 10K, 其他6樣野加加埋埋唔夠5K好像俾人睇唔起咁

人地可能唔係睇你唔起，而係覺得連登仔錢好呃姐，橫掂每次出完事上黎道歉送野成班連登仔又個個贊好架啦，咁使乜認真理你地d野姐，得閒搵多兩個打手係洗下地咁就又財源滾滾來架啦

公道D講, 間野係有佢既優勢, 1. 有顯卡 2.砌機價黎講, 張卡唔算賣得特別貴. 但係自取冇即日真係好笑, 執D貨係度等個客自己上黎拎, 呢D唔好做咩?又唔駛砌機, 又冇手尾跟...又唔駛寄

唔好講優勢住啦，佢地員工d態度已經夠曬好笑啦，你自己睇下刁民丁個post，鑊鑊新鮮，個散熱器頂住玻璃又出貨，唔撕膠紙又出貨，你今日上去又見到佢地係度鋤d跟住鳩執貨比你，根本都完全無尊重過顧客，咁香港有咁多硬件鋪，做咩一定要係呢間買？我估都係連登打手多啦，同埋佢次次都做d公關show下次又重複犯一樣既錯掛

顯你老母

油耳又要出黎了

3點左右上到去，4個鋤緊Dee, 1個接待我
抄能左嗰4個佢啦油耳

炒咩呀，homie黎架，可能人地有份係連登幫手洗地做打手呢

刁

好耐冇見既法奧post

你要即取貨做咩唔去3C 買
網店賣點包送貨
而且我估計網店會唔好似3C咁坐多貨
米玩啦要即日拎

咪以為開post 無用
覆人就唔使用連登用字

油耳又出事

過左咁耐仲有人以為悠二有坐貨

每隔一排又要柒一次既

睇多次啦
樓主話轉撚晒法奧有嗰啲貨呀

@反油大將軍

我地知啫
D 新客邊會知

不過個cs 都預左退錢比人
都唔幫公司解釋唔坐貨

首先回覆返

我有聽過同事講呢件事

星期四落單,我記得係下午後既事

因為過左我地每日cut單時間,所以我地係會星期五處理

而到左星期五早上.我地已經同你聯絡緊訂單既問題

咁係有貨品冇貨,咁你都願意轉返有貨既產品.

至於你話自取星期五拎唔到既呢個問題

係因為我地confirm你張訂單有貨.但貨唔一定係起我地公司內

可能只係訂單內既部份產品有貨起我地公司.

但點解我地都會答你有貨係因為我地會即時問返代理商.件產品有冇貨.再同你confirm完.我地會同代理商留貨再落單.

但代理商並唔係會見到我地張order即時送貨俾我地.而係會下一日先送俾我地.所以我地會答你有貨

咁我地公司既自取.我地係會彈性處理.你想買既產品.如果我地公司個一刻.真係有齊哂所有現貨.又或者代理商趕得切個一日送到俾我地.我地真係會好多時.即日俾你過黎自取.甚至送貨

但如果做唔到即日.我地會自然.準備好貨再同你講可以過黎自取拎得

呢一點希望你明白.

而我同事都同我講返.你係急的.所以我都同同事講.可以安排返退款

之後我同事都見到你話.唔好意思.唔洗退款咁.咁當然我地都會繼續盡快處理返張訂單.

至於自取時間個到.可能係代理商未送到貨過黎.或者我地同事仲執緊貨.

所以.你見到d貨可能係岩岩先到.仲起紙皮箱.你見到既一大箱紙皮箱.就係個一日代理商新鮮送到俾我地既貨

呢度回覆返你最唔明白.同最唔滿意既地方

至於有少少既地方.都想回覆返.

你見到我地係一個人接持你.係因為我地其他四位都係食緊飯.我都相信你應該係見到我地係有飯盒起枱面.

我地公司每日既食飯時間.係冇固定時間幾時食.同埋食幾耐.

我地食緊個時.可能係玩一陣遊戲.傾下計咁

同時我客服同事每日食飯.都係一路食.一路拎住電話回覆客服.基本上係冇停的.到左晚上時間.收工之後都係一樣

你見到我同事跳出黎話.有d貨執左起到.係因為正如我上面所講.有d貨係起我公司本身有現貨.有d係代理商岩岩新鮮送到.我地未解得切d紙皮箱盒

所以我地未處理得切.分開左兩邊貨

至於.執錯貨個到.我會同同事講返.下次會起客人面前.對返產品先簽收.呢度向你表示深深道歉

最後你講到既購物體驗.我都想講返係.正如我上面所講.我地係彈性處理.我地都會係想配合到你.或者盡快將貨交到你手上.所以.係睇返你買既係邊件產品再衡量訂單處理時間.係有機會即日到的.但就算冇即日.都係下一個工作天.如果係散件唔洗砌自取的話.

3C的話.原諒我地能力唔夠.我地冇能力有咁大地方可以儲備咁多貨.都冇咁既資金可以儲備咁多貨.但我地都已經有儲備某d貨.但冇儲到你想要既貨.

造成你各種誤會.唔好意思.你既意見.我會同同事講返

大半年前已經開始儲貨

只係.我真係暫時冇可能件件儲哂

今次樓主既貨.其實我都有部份已經係真係有現貨.而唔係好似以前咁.訂單任何一件我都冇起手上

40分鐘先出黎補飛
cs開始退步

咁既然可以自取, 而你又有實體店, confirm曬有貨, 即日拎有咩問題? 果陣先中午12點幾, 收工前執果7樣野放係度等個客黎拎好難咩? 記住唔駛砌機喎。定係所謂有貨係有技術含量? 有操作空間? 個倉好遠, 要去代理拎貨? 去第度買? 佢地無錯架, 因為寫到明"如有任何爭議，本公司保留最終決定權". 但係執貨咁基本既野都有難度, 咁仲點玩?

人地公司分幾個方式安排
你就話自己本事唔使跟人地個送貨規則同安排
咁不如你直接話想點就點啦

講到咁受氣3C又咁好點解唔退錢落3C買仲要俾錢佢賺

據我所知悠二之前話
佢基本上都唔會坐貨
有貨係指現場未有貨
但代理有貨
要等一至兩日先到鋪
不過我諗可能真係溝通上有問題

哇悠二今次咁快回覆

連登屌悠二晒鳩氣啦
呢度佢地頭，又多忠實fans

仲要長文

我打字要時間

客服一收到執錯板呢單嘢油耳已經作定文等人開post啦

唔係基本上.已經開始有坐貨

但唔可能係每一件都有儲

我上面講執錯板.只係一兩句既事

同埋我唔係作文.我每一件事.都會睇返件事黎回覆

又嚟

你既理解係正確既

我都覺得係溝通上既誤會

明白曬, 原來"有貨"既意思係咁樣! 小弟學到野了! 多謝你既回覆

想讚讚fb覆機個同事
幾friendly
上次上黎自取隻mon算好快幫我執好
係砌機果個一路煲美劇一路砌
唔怪之時有聽到砌錯卡砌錯牛

兩間差唔撚多既啦，on99服務咁，我係未來又係約3點，3點半上到去無人，d員工未去到鋤d但都差唔多，去佢地到買唔係貪便，純粹係支持下自己友，但成個體驗好撚差

晒氣啦 呢度油耳地頭黎 小心比人屌返轉頭

今次覆得幾快

哇，又睇美劇又鋤dee，咁睇黎都好難唔執錯野啦，工作態度真係太認真啦

你同事叫人比錢留卡果陣講明邊日,幾時有得自取已經CLOSE FILE啦
比錢果個唔問,收錢果個又唔撚講

顯卡無晒啦

曲線宣傳咋
慳唔少廣告費

其實悠二次次上嚟幫啲弱智員工執屎煩唔煩???
佢地同你有親架?定係有你痛腳喺手唔炒得佢地?

召喚刁民丁

等睇油耳送層樓比樓主道歉

唔比佢地砌咪唔會有問題

做零售有貨係指有件貨係手/拎得到貨
但公司擺貨分散係全港九都唔奇（邊度平租就放邊）
要時間拎返比客正常既
但冇講清楚&啲人唔係做開真係expect 你有貨係手即比

講真油耳真係要督促下啲員工，成日執錯貨

人哋都話做唔到叫你第二度買
自己攞嚟賤

岩啊！所以以後唔會幫襯佢地架啦

你係要問有無現貨

@民丁

又唔係實體店係入邊打飛機都唔關你事啦

我覺得最火滾真係你班友成日執錯貨畀人
出貨之前對多兩次好委屈你哋咩？

寧願係黃金D大鋪買
同D SALES講即日砌到比我先買,多數都制

工作環境幾撚開心
不過啲客就唔開心

送返張3080咩氣都無哂

樓主咪比人執錯板
atx 變左 matx

會唔會3060執錯3090

支持炒撚左果幾條垃圾
做小小野都做唔掂
出去再搵過工啦

上面舊肥叉燒應該都係入面d員工黎架啦，惡撚到原來唔係實體店就打飛機都唔關客事，長知識了

立即狗衝

班友自己都無尊重過份工
又無尊重過自己職業
又點會識尊重人尊重客

油耳係咪社企黎
請個啲員工做野次次都出錯
然後講完又錯，錯完又講
仲要只係執貨對貨呢種簡單工作

你睇下上面個疑似員工幾撚串黑社會語氣咁，真係好驚

我係油耳就派佢啲弱智員工去對家做spy

即係我覺得樓主係心急
但都好配合員工 絕對唔係閪客
但最後搞成咁先谷撚氣姐
新年返工打下13張玩吓鋤大D就梗㗎啦
我覺得如果樓主話自取
員工應該下次到貨到哂執好晒先好答應可以上嚟自取同通知樓主
因為樓主嘅有貨係指你已經有晒實物係公司 我上黎直接拎走
而唔係你同代理拎貨等到公司
而且樓主亦都俾咗啲時間你哋
如果都係未ready咪直接同佢講囉
上到嚟又戇鳩鳩執撚錯野
樓主咪覺得你哋唔夠專業 都唔係撈野咁款

笑死我

真 住得近嗰啲都仲話可以冇乜嘢
著到鬼死咁遠嗰啲 車錢都唔計你 預時間果度都夠麻煩
咁樣來回一次冇咗半日

其實要執錯都幾高難度
display, 底板 大大隻字寫係盒面

其實d野搞得掂鋤Dee打飛機呢d好小事 但加埋執錯野成件事就好肉酸

打飛機

你地班連登仔落咁多單阻住人地員工打飛機呀，識做未呀人地唔係實體店黎架

係嘅話 我又唔介意佢執錯
不過3090變3060就有機會

雖然買野講個信宇
但正路佢無要求check件 你都可以自己check下岩唔岩先

支持油耳
有企業良心
理應表揚

咁唔得喎 都唔係對等機會

次次上黎都係Sor9ry 解釋返
下次衰返一模一野既野
可唔可以請悠二分享下點解你d員工屌極都唔化
有冇考慮炒左佢換返一兩個人?
已經唔係講緊好難既task
專心做但做錯都算，上面都有人屌佢返工又睇劇又鋤dee又要做錯
究竟執貨有幾難呢

佢次次都覆得好好, 成日要幫D伙記執屎都唔係辦法

體諒下油耳啦
人地專請匡智會d人做野
🙏

唔會架，上次幫人地裝錯卡好似都係比張廢d既卡

悠二喺連登態度幾好都冇用
請埋啲垃圾

認同
大佬個盒個size都唔撚同
通常同款有出大細板細板都有大大隻M字
自從之前我話悠二係良心老闆經營社企之後啲員工就次次都俾人係弱智又社企
搞到我都唔撚好意思

去海姦告佢

咪係，係青山嘅人都識，無理由佢啲員工唔識㗎唔通。。。。。

油耳打手話打飛機都none of your business啊嘛

癲狗
瘋狂鬧佢d staff

你岩呀, 所謂有貨, 原來仲要同代理拎
所有野都係可以溝通架嘛
我聽日冇得即日拎, 直頭講失望
你又唔同我解釋, d貨要去第二度拎, 需要d時間準備.
講真你咁解釋, 我真係接受.
但直接打黎話退款, 原因係做唔切. 會俾我理解成執堆貨都做唔切?

買塊板返黎上面有精味

我覺得呢樣真係責任感問題

算係咁啦 依排法奧post個頻率慢左

邊個

咩啊，有次文書機好似送咗張2060

執錯貨你道歉都道到口乾
打字都打到攰啦
幾時先肯改善下

打錯**我聽到冇得即日拎**

人地唔係實體店黎架，係入面搞雜交party都唔關你地事啦，今日先知原來網店係類似公海之類既野黎

唔使咁嬲屈我係員工喎
講真啲嘢搞得掂冇人屌你嫁啦
咁悠二啲員工做錯野係柒既

係唔係特登倒米靠害

驚就縮入老母個閪入邊啦

成日話香港多閪客
你老尾外國3C鋪如果做到法奧咁撚閪 晨早好似The Verge件黑鳩咁比人屌到永不翻身啦
法奧仲生存到，證明香港人太撚仁慈

上面覆我reply 個燒味佬啊

FAROLL(法奧)匡智有限公司

咁可能記錯原來真係慈善機構

咪就係
我你撚得佢喺入邊搞啲咩，只要冇出錯就冇嘢啦
但悠二啲員工執錯就唔得啦

硬件post一日繼續推
法奧都係自動有生意落袋
入面勁撚多打手

垃圾

又社企又慈善

落盤啦喂

道歉1.1
上門砌機1.3
多一年保養1.5
送買滿一萬減10蚊coupon 1.6
送倉底垃圾無人買mouse1.9
送3060 99.9

你覺得間店仔可以咩貨都有齊, 無討論空間
就算去3C 買都唔係咩都齊

搵打手洗地1賠0.5

大將軍

滿分

丁仔食足全程花生點睇上面個打手都咁撚惡

仲要輸錢

confirm晒有貨
有貨都唔拎得
不過黃店
我地不割

"係因為我地confirm你張訂單有貨.但貨唔一定係起我地公司內"
係間廠度生產緊

追番油耳d post就知條友個個post都出嚟幫佢護航
撐到恆一恆
員工定打手就唔知啦
不過條友驚死人好似唔知佢係油耳隻狗咁

卜左好耐

屌

轉第二間喇

上次個單係事主部機冇買顯示卡
但係法奧幫佢插左張顯示卡
唔記得係1660S定係2060
最記得係法奧一開始話會派人上黎收返張卡
後尾連登仔屌悠二屌到話張卡送俾佢 (如果冇記錯既話)

樓主想買既野
油二就話有有有
上到去點知冇冇冇
油二話可以退錢
但樓主冇拎到
之後去3C買,

係咪大概咁樣

有冇post睇返

卜邊個

受唔起丫馬哥

完全明你感受
多單還多單
接得你生意就要做好佢
尤其話要退錢真係會失咗預算
究竟我去第二間網店買定係出去買..
又要諗計搵時間出去買先砌得好部機
咁我一開始就唔搵你買啦
變咗好似係中間唔上唔落咁樣

有貨（in amd making)

肥叉定poweroff ?

次次都有花生食
油耳你有無心改善返個work flow同整下啲SOP

我估送matx板 另外寄埋塊atx板比樓主

第一幫襯法奧 我覺得自己成為咗笑話

笑撚死

之前又話會親自check依家。。。。。。

sop = 記缺點通知家長

帶個拖板上去打樓主一鑊就有

燒味佬佢話唔係實體店係入面打飛機都唔關客事，暴論

根本啲伙記就鳩做
當老細同客人係弱智

樓主小心比人打呀，佢地咁惡

屌，原來係小米狗

當老細個客

油2對得多可能自己都入左匡智會

冇影響個客有咩問題？
你係文盲定弱智？

好慘呀 又慈善又匡智又社企又青年協會
明明fb個cs好好人

有貨 = 冇貨
冇貨 = 真係冇貨

唔想臭朵但又唔做好d，一味靠d契弟吹捧

慘

好耐之前fb 個cs態度係幾好，入面班人就唔知啦，又打邊爐又睇美劇又鋤dee咁

果然係連登仔

兒登仔根本原諒大師
真正不割蓆

5mins 都出啦3c

油二快啲入嚟送個垃圾mouse再加張coupon啦，大家打個和算數啦，super

我自己覺得如果佢地搞得掂
話知佢睇av打飛機互射
但問題係又搞唔掂

佢個客服好撚on9，我有個澳門fd上年係佢到砌機，問佢澳門應該點拎，佢就話可以自取。跟住砌好拎得嗰陣咁岩香港爆緊武肺去唔到香港，我個fd問佢有冇得寄澳門，佢先講澳門客通常都係集運寄澳門 搞到前前後後晒多左個幾星期先拎到部機

唔計執錯貨
問題在於我對有貨既理解唔夠深入, 同埋心急
但講真買皮幾野仲要自取, 你估真係慳果一兩舊水咩
自取仲要拎餐死, 我覺得公司應該主動俾個期人地
就咁答5個工作日內. 反正錢又收左, 真係你急佢唔急

請錯人

一向唔送澳門架啦 返去睇微辣啦

咁點解唔一早問有冇得寄？

點都唔夠SSP/MK/WC閪嘅, 今年腦場果單sales同客對屌, 法奧遠遠未去到果個程度

cosmic?

一樣屌客咋，分別只不過係連登開分身屌

其實唔係我做做下嘢鋤dee，而係我上親去都見佢地4個圍坐張摺枱鋤dee，兩個坐電腦面前可能做緊嘢，得一個真係砌緊機

啲打手如果無收錢好心就出少句聲啦
仲想幫佢撐

sorry 砌緊機個個睇緊美劇

坦白講 "有貨"同"有現貨"係兩樣野黎其實都係溝通問題同睇下大家夾得好唔好

哇呢個仲爆，不如燒味佬正面回應下先啦，可能有用過嬲到起我底

見親法奧投訴post好多都係執錯嘢送錯貨
我諗好大機會係法奧入面有人本身唔係太熟呢類硬件嘢
個形號差幾隻字未必咁細意原來可以係兩樣好唔同嘅嘢

悠二可能要考慮吓好似 hkepc/林仔/飛馬 係fb 咁惡補一下員工硬件知識

你對屌米好敏感喎

要訂仲叫有貨都幾撚好笑

根本就唔認真，鳩做
反正呢度社企，老細唔會炒鳩我仲會幫我執屎，咁認真做咩
睇下美劇仲爽啦

客：喂油二有無貨？
油二：有
上到去
客：又話有貨嘅？
油二：整緊整緊運緊運緊

請問有邊間服務好，真係有貨同快

上次我上去攞嘢都見到班友仔喺度玩緊唔知啤牌定卡game

真下次問油二4900x/4080有無貨可能都話有貨

又陰我

原來咁多人都見到，不過無用既，人地唔care，間中玩下姐

又湊bb又玩啤牌又睇美劇
悠二仲請唔請人

無啦啦多左個湊bb
遲d會唔會一路砌機餵奶

之前有人講過，詳情可以睇刁民丁post合集

阻住人鋤d就唔係幾啱嘅道個歉咪算囉

其實玩唔緊要，做嘢
認真啲啦

四個鋤dee嘅係請返嚟掃地定點？

痴線
打機打飛機玩啤鋤dee美劇湊b

法奧掃地僧

睇下香港人做客幾好人，幾有耐性

我都見過有人返工賭骰仔
唔係法奧
其實唔係話唔俾玩
但係俾人見到個觀感真係好差

未中過伏既話
正常人聽到有貨緊係講緊有現貨啦
唔通要問你一星期內有無貨咩

玩唔緊要啊，仲要做錯做漏曬野，不過唔緊要，請多幾個打手連登兇下人咪得

咁搞法可能班staff以後唔比你班仆街上去自取
廢事比人阻住打牌

執錯貨道歉就夠？ 一句對唔住大晒？ 起碼補返車錢比人仆街

其實油耳你知唔知個問題喺邊

第一，「有貨」既定義含糊不清
我走去問一間鋪頭有冇貨，佢答我「有貨」嘅話相信正常人都會覺得佢係有現貨，我可以即刻去買嗰種，而唔係要等代理送過嚟嗰啲
係，兩日內可以送到，但件貨當刻唔喺你手上就唔係「有貨」啦
有貨個定義咁撚模糊，我作為一個消費者點撚樣知你係咪有現貨然後可以放心即日拎呀
你一係學飛x寫明「兩日到貨」，避免混淆
衰啲講你同講大話呃鳩樓主氹佢落搭冇分別

第二，你哋個濕鳩接待程序
唔知係咪你哋公司文化獨特，但我幾肯定唔會有服務業光明正大咁喺客面前鋤dee而唔係serve佢
你話佢哋係食飯時間可以做自己嘢，冇問題，但可唔可以唔好咁光明正大？
你畀個客嘅觀感就係「法奧好唔professional啲員工有客到都淨係喺度玩唔serve佢」，咁樣啲客feel到自己唔受重視又點會回頭
我理得你哋食飯時間鋤dee又好打飛機又好，總之俾客見到你哋做緊任何疑似蛇皇嘅嘢係會好影響一間鋪頭嘅觀感，根本要食飯要鋤dee就應該死去一個客睇唔到嘅地方

最後，油耳你次次都話會改善會改善，我聽撚夠啦屌，根本啲錯誤重重覆覆重重覆覆，離不開執漏執錯嘢，究竟你有冇真係檢討過，次次過一個幾月就又有投訴post打回原型咁款

反正都係要等, 等送貨自己砌咪算 反正班友都唔對貨 撚有分別咩

佢湊仔係咪都係咁求其
好不安

今次冇送野

講得好

客人甩底係咁上下

好彩早幾日去買ssd嗰陣乜事都無

唔小心打多咗個「我」字

上次送貨 佢前一日打黎問我聽日送

送撚到第2日夜晚10點半

我係屋企等撚左成日

咁唔知啦，人人上去嗰陣見到嘅唔同

多一年保有咩用, d硬件都過晒期

原來有貨唔等於有現貨，咁樣不如唔好散賣

唔明

無錯喎, 真係第二日送左比你

因為悠二由一開始就冇預你要咁急自取
網站根本冇option係自取
如果係+80等4-5日內送貨
佢答「有貨」係可以理解
因為係4-5日內起到貨比你

無追硬件台一排
請問咩事

撐悠二
連登仔出名難服侍都咁多人幫襯就知佢掂啦

好想知道出事嘅咁多位事主日後壞電腦敢唔敢攞返去維修

仲要有人撐個下好笑 d vga card 都可以同人講有貨, 不過要等代理派到先

其實砌錯or執錯先係死罪 我都奶過ram比兩支唔同speed 唔睇清楚真係奶咗一排先知

Hi
你地高達3080賣10k?
我想買

人地用屌米關柒事咩

有貨

係光刻機刻緊

Sor，唔記得quote

駁唔撚到咪spin去第度囉
靜靜地啦 人地有出糧好黎好去啦

唔記得keyword係咩, 俾人放上facebook, 印象中係銷售手法有問題, asus 唔記得邊款router有兩隻型號, 個客要tuf果隻, 但間舖俾左另一隻人

橙色C公司黃金sales 好很兇，貨物未出門口就兇個客要收20%手續費，真係聞所未聞，仲要當面話個客麻煩，各位巴打小心

捉到你條五毛狗啦
反我油

建議悠二改善下工作流程
唔玩鋤dee轉玩鬥地主
可以free返個員工出黎一齊煲美劇砌機

法奧免費送貨五個工作天內
所以自取就可以變咗即日拎

DHL 客人埋單

消息 : 你的 3080-NT1 已被炸毀

其實講咗咁多年
點解仲有人幫襯佢

咪日日逗緊油二

悠二係咪又同樓主傾緊賠乜
次次都要貼錢賠真係唔得掂

不過張卡真心賣得平, 本身無服務都夠曬賠

咩叫有貨
人地仲特登轉返法奧有嗰啲貨
坦白同客講要等代理送貨好難咩
其實有咩好撐

其實形容佢哋係弱智一啲都唔過分 對住張紙照執有幾難 都仲可以成日執錯 如果藥房做 好似你啲員工咁做就死撚得啦 而家黃金高登 個個都串柒柒咁 賣張顯示卡好撚巴閉咩 唔講以為係AMD或者NVIDIA老細 明明靠炒野 過多幾個月炒撚完 咪又係死狗咁樣 先生砌咩機呀？ 報番個價俾你 成班不學無術嘅垃圾死MK

所以d人咪話法奧送貨成日拖到第五日先送
因為係代理「有貨」

做咩要講出黎，我唔想佢比人炒，而家搵野做咁難

係悠二度買過幾次野又砌過機
其實都無咩問題 係有時貨唔齊 貨量未update
我買個mon個陣遇左兩日先有 點知第二日晚即送到
但係我屋企冇人
相信係內部溝通問題

真心講 係有d錯漏同失誤
不過已經好過腦場劏豬
又有回覆真係算係咁

所以個問題係邊？？
想快咪加錢囉

送貨還送貨, 自取還自取
樓上都有人講有貨定義含糊不清
即日自取有咩問題, 如果我知道法X自取係咁樣
我錯在無加+150
錯在我以為自取會快過+150

買野唔係信連登仔下話？

( Show Blocked User - 一大嚿肥叉燒 )

匡智仔仲係唔明「有貨」同「有貨係代理度」既分別係邊

打手係咁，有立場就唔用腦講野，淨係識起反對者底spin風向

唔識間間都劏你

岩啦 澳門撚咁有米

講真
我覺得真係on9先幫襯呢啲online shop砌機/買料
仲要俾咗錢先
笑咗

我買過3次
都係要等4-5日
有先比錢 有送到先比錢
而樓主你星期5比錢 星期6就想拎
的確係去鋪頭買比較快

淨係講有貨冇講明現場未有貨咪柒囉

你岩

我係星期5比錢, 星期5就想拎

又縮入老母個閪入邊

小米狗唔撚屌得既

吸收教訓啦，下次直接去3c買好過受氣，黎連登仲要比打手圍剿

屌你個個苦主都係屌執錯貨
班友係庇護工場走出黎?

我講緊有貨呢個term?
見唔到圖一？

又多個朵
庇護工場

用小米關你撚事，死柒頭駁唔到論點就spin去其他野度，如果你屋企有任何一件野係大陸電器或者用大陸零件你死全家

想問油耳比咩狗糧隻肥叉食
唔講以為法奧佢有份

比貴d自己買件砌仲好啦
搞咁大輪d時間都起番到

睇完上面個乞衣既態度
就知點解呢間庇護工場錯完話改 , 改完又錯

咁你撐緊啲咩姐
想spin去邊度

有時悠二真係咪撚亂應承d客

今次樓主咁急又見到你有現貨咪order 囉

問清楚wtsapp 幾點有 你話兩點半 結果二點上到黎話未執
咁你就咪話兩點半啦

好鳩心就話 “準備好就wtsapp 你”

根本時間控制都未控制好

咁你全家已經死哂啦
你都無駁過？同你講係公司唔做錯野唔影響客有咩問題，你就縮入老母個閪入邊

有心追下post就會發現法奧黎黎去去都係果幾個問題
次次都話改善，改咗幾年都係錯同樣既野
買過一次一定唔會再買
On9先幫襯佢地

你老母喂你食乜食到你識上連登？

法奧未出來之前喺3C受得仲多氣 仲講到3C好好咁 你咪去3C買囉傻鳩[sosad

比錯左過期春藥佢食就真

一馬咪瀨過水行貨最後trade比人算

原來有貨係咁解
唔怪得成日落完單走黎wtsapp我話無貨
不過諗落都合理
電子野個價跌咁快無得擺係到

你想spin去邊？
而家係我講緊有貨呢個term
我講緊樓主想即買即攞呢個問題

你地成班柒頭鋤dee打飛機執錯野，仲有咁多人講都想唔認？咁都叫無影響客？睇黎你唔止智障仲盲你都係死翻入你老母個西入面執骨啦，同你個賤種講野侮辱我智商

自取不如直落黃金自己執料 我就懶鳩砌過兩次都費事格價X寶買曬就算鳩數

最能搞笑答人有貨=代理有貨未送黎
我心諗，正常人買野聽你講有貨會預計件貨未到？

法奧地理位置其實唔錯

我講呢句只不過代表去3c好過法奧，咁就叫講到3c好好？睇黎你先係傻鳩

即買即攞有咩問題
佢仲特登轉法奧聲稱有嘅貨
到頭來原來係代理有，仲要等一日等代理送貨
咁一開始就唔好話自己有貨，做生意誠實啲

中田砌機食零件呢下仆街, 永不錄用

x寶幾乎全行最平
幫襯佢地根本唔使格價

Se

多數最平 可能佢間鋪位置唔係好 係有時望真啲其他零件平2,30買到 不過都是但 最好一次過買曬走人

睇吓105啦傻閪
屌你老母文盲
我個重點係無做錯野無影響客係無問題
我咪話如果係咁，做錯野影響到個客咪唔得囉
你係唔識字定弱智呀小米狗
定用咗小米唔識繁體？
返去縮入你個小米支那老母閪入邊啦

因為x寶會撈自己保既貨入去扮行貨
自己入返黎既水貨 即係水行貨
簡稱行貨

油耳又話忙緊同代理斡旋
原來哩埋鋤dee

你自己識可以同佢對架嘛
你講明要行貨佢根本呃唔到你

之前都以為人地抹黑佢
自己試過一次真係唔會再幫襯
佢內部溝通真係好大問題
壞左cpu無貨換同客服講左拆粒cpu比番部機我
部機番到黎我一拆cooler大大粒cpu仲係到
好彩無拔到劍 唔係都唔知邊個責任

之前大把人比佢d"行貨" 煙條呃左啦

佢唔比佢即日拎有咩問題？
圖一幅cap圖條款講到明
唔接受就撚就？定係大家唔識
一開始我無講[有貨]呢個term既問題
我只係針對圖一所講既條款

點樣呃到？
貼假貼紙？

岩好似預個個都知佢地有貨個定義係乜，最好笑係上面個打手仲瘋狂死雞撐飯蓋

我買過幾次OK WITH 悠二

想當年買隻HDD都要焗你砌機

係冇貼紙
d人上到聯記比人話係水掟走
返去x寶度佢地先話係自己保
唔記得幾耐之前

係，次撚次都話係溝通問題
想知佢地係咪請聾啞人士
如果係既話會包容多少少

有貨都唔拎得點解無問題
因為實際根本就無貨扮有貨，到個客話自取又淆底搬條款

咁唯有自己收貨前check清楚

應該係弱智人士，d邏輯亂到，又扮睇唔到d case，最好就個個苦主都屈佢地啦

就算俾佢哋砌都會出問題

已經唔係對SKU, 對名都錯, 真係社企嚟

跟住仲話係自己保
所以都係行
真係哭撚左

想當年中田水左我買張ONBOARD都不如既DISPLAY CARD
玩LOL仲廢過ONBOARD

好在有人收, 如果唔係多件電子垃圾
佢老味住完D貨賣唔出就水人

除左大家講既黑店未來科技，真係冇幫襯過其他

GT710

有冇美劇介紹
好嘢梗係要益吓大家喇

淨係幫襯未來科技

好似係GT730

咁未來科技好定唔好，呢間真係無幫襯過

老細, 唔該攪攪你CS啲態度
有時想問清楚display card有無貨, 有無得訂
客服直接一句"無貨"插埋黎
問左禁多間真係講真你地個態度係最閪
其他店至少都會補多兩句解析下
問多兩句你地直頭問非所答出bot

個體驗真係好差
內心即刻諗起出面啲中伏po
亦都好好彩無落你地單唔係有排受
多謝你班倒米客服

咁多單邊得閒check, 做咩都係

呢d係比ryzen or f版煙條用既著機卡黎
乜咁唔小心

應該係同一班人

睇唔到問題係邊
PRICE果d成日都係咁
可能慣左

駁唔到

要求悠二開返場慈善啤王大賽畀一眾硬件台巴打參加
壓軸表演油耳vs刁民丁

其實依家砌機去邊砌好

應該都係睇心情覆架啦
只係我同一句野問pm左好多間鋪
有比較所以有落差
可能對佢地期望太高

法奥本身網店，包送貨，店個度無話過可唔可以自取
正常法奥買野，等佢送，都要加150一個工作天先到
情況就係如果我一早同佢講即日自取，咁法奧應承我有現貨，之後法奥俾唔到我咁係法奧唔啱
今次樓主問有無貨，法奧話有
如果跟足條款，免費係5個工作天，點解自取就可以即時拎？
跟住個客人話要即刻自取
法奧做唔到話要退款
(我針對緊個條款)

咪同海鮮舫一樣手法，行貨撈水貨

下午5點落單，加150蚊夜晚10點拎得，仲要砌埋送上門

起碼冇失望過，好唔好就唔知，因為冇對比

有段時間2080炒到好撚貴，佢話想買就遲D先，宜家個價真係唔抵
果陣就覺得佢間野幾好

呀小米賤種縮咗入死鬼老母個閪入邊？

佢都On9啦講真
你求其打普通一間鋪頭買咩都好
你問 你好我想問xxx有無貨架你地
佢答有你都預左落去買會有
佢地屌你個解釋根本都唔合理自己吹出黎想合理化自己

同埋我理得你食唔食飯個d

大佬個客入到黎見到你地嘻嘻哈哈係度玩
觀感一定差 呢d好撚基本啦下話？
你唔係想怪個客咁諗呀嘛

咁呢個環境本身已經差
門面野你又唔做
算啦 睇下個餡靚唔靚
對單咁基本都無
以為你有信心啦
點知都係漏

以事論事樓主個case加埋悠二所謂解釋
我想問由訂到拎成個過程
有邊一樣野你係合格唔好講好唔好添啦真係

DELL

我去藍店jumbo都唔會係呢間垃圾法奧買野

買過一次 永遠blacklist

要平無平 要貨無貨 要速度無速度 要服務無服務

垃圾公司 垃圾人 狗也不屌

樓主個時間差攻擊就係呢度
不過你提出黎佢地未必理你

Amazon買散件自己砌

背後成個business flow個客唔會想知，你唔想做就交番畀正都去做
不如我問番你轉頭點解要係你度砌？咁講係你到砌得就應該提供返啲3C冇嘅奇特model，3C係大但真係好撚多野都冇，係你度買好處亦係有代理保養，既然都係問代理拎貨，希望你地出多啲奇特model

冇話食飯食幾耐姐係全更都食緊

直接話需要訂貨要等好難咩？我覺得係懶解釋姐

老細都唔緊自己盤生意

打工仔識條鐵

我等左你成晚啦
表演下啦

一直有出沒

呢間嘢真係佛心公司嚟，專請弱智同殘障人士，仲有個老闆淨係識講會改善會改變
我地公司每日既食飯時間.係冇固定時間幾時食.同埋食幾耐.
咁好福利光明正大蛇王我冇手冇腳都想做

收皮啦 一開始startup都無乜特別 做起左咁好生意唔憂做

祝你快d無生意執笠

我去藍店jumbo都唔會係呢間垃圾法奧買野

買過一次 永遠blacklist 都叫左身邊既朋友唔好買

要平無平 要貨無貨 要速度無速度 要服務無服務

垃圾公司 垃圾人 狗也不屌

油耳請唔請人？
我洗牌同埋派牌好快手

限聚令都阻止唔到我地賭

老老柒柒就算成單野自圓其說過骨，執錯貨呢個太簡單既問題真係重覆左好多次，有無計解決左呢d咁基本既問題先

返緊工架 尊重啦

老細一齊賭 驚閪

派牌師

老細同巴拿馬總統有啲交情

悠二人呢

荀工

大老細條水喉夠粗,驚閪

其實最簡單既quality control/audit都做唔好 你有信心係佢到買野？

可能覺得個客唔識check啦，識check既咪山長水遠行多轉黎換lor

一個人負責砌or執貨，另外一個人負責check貨，咁簡單都做唔到？

已經唔係一兩次失誤既問題

點解唔認真做？

因為老闆唔憂做lor

大把傻仔送錢上門仲要俾人玩同受氣

搭單問
點先有3080現貨

含撚啦悠二
代理有貨同人講有貨
仲咁撚理直氣壯
不過唔怪得你
明知法奧咁撚伏keep住有柒頭踪入黎買野
抵你咁撚串

你係咪閱讀理解有問題

咁點解唔一早講澳門客都係寄

拎機日前一日問都叫甩底，法奧d標準真係特別

社企係咁 專請弱智人士 連個老細都係

連有貨兩個字意思都唔識

打完成篇文我都唔知佢想講乜

無人想知佢個flow，我黎買野咋，我唔係黎返工啊，我淨係想知有貨係乜意思 2日我翻大陸都買到落黎啦

自己就一定唔信架喇，反正自己識砌
但有間信得過鋪頭打發走d親朋戚友單都係好事，我都唔想佢衰，好似呢d自取無貨我真係唔care，落完order下星期送到部正正常常既機就得

屌，但而家真係介紹唔落囉

一次都冇幫襯過

番大陸買係買假貨次貨
我寧願amazon

我就係介紹左親戚去呢到買，俾人笑到面黃 笑左幾耐

之後去jumbo 快靚正平 好專業

宜家都唔知去邊砌機好

中央田就最近收完人3080訂金 見加價就退款
珍寶就水貨當行貨賣
飛馬就空氣傳data 又用大陸野
法奧就成日出錯 跟住走出來解圍

其實係個個地方嘅電腦商都係咁 定係全世界都一樣？

jumbo就不了，寧願嘔時間出黎自己砌埋去

連登係咁㗎啦係咁吹捧
個老細又7嘅
做起咗都唔識進修，睇佢打字都唔知識唔識做人

電腦界龍門

你估係科學園嘅startup 咩
會同你講Entrepreneurship？systematic?
算啦，用過好咪繼續用
用過唔好咪搵其他，又唔係得佢一間網上商店

空氣傳data？？

垃圾法奧

可能我要求高啦

不過油二次次對白對白都一樣 不如唔好覆啦

反正都會繼續有傻仔係你到買野

我只係想提下各位巴打

唔好再係呢間垃圾到買野

呢d錢我寧願比藍店jumbo賺

如果順路去旺角 黃金高登買都冇咁煩
急用見到卡有貨要出成套
買埋full tower case 都係call Uber 返屋企
最多自己做埋送貨仔

唔急用嗰啲上網買送上門不知幾好
上次起碼某一間左條RAM
WhatsApp 回覆又幾快手，1-2日之後朝早送上嚟
唔使去腦場又真係幾方便
悠二淨係連登都咁多fans，做到唔優又真係唔使理散客
執錯野都係曬個客時間

自己識砌去熊貓g2呢d黃店買仲好
大間小小有se 成日會平一截

腦場基本即有喎

一係一開始直頭唔買
同埋緊係要對多次先入袋 唔係買衫啊師兄

我砌機都係搵熊貓砌
不過我唔識電腦將我2x8gb ram 轉左1x16gb

無追post 7個鐘咁快十幾版油耳d 打手有無出動

出左一隻

鋤dee 變食完飯玩遊戲依個好笑
做咩野都記得擺個飯盒係枱無得輸

黃店

黃店唔得都要屌

咪就係！咪撚係到黃唔黃，垃圾就就要屌，全港得你一個黃呀

拎3090玩踩地雷就得
砌機點解就唔可以鋤dee

砌機都係去返3C算

網店有咩甩漏好撚煩

你比完錢佢就惡過你架啦
街鋪打開門口做生意
起碼可以踩上去 屌下佢落下佢面

法奧執錯砌錯件嘅情況真係好嚴重，如果倍大做到3C嘅規模，可能日日都有人出po屌佢執錯
可以考慮加個錯貨保，錯貨有得賠錢，錢就喺員工度扣，客有著數，員工又會更加小心，winwin

推介過高登熊貓畀你哋，但好多人都嫌個網廢，無法奧咁方便，最黃係熊貓但最少人幫襯，可能太低調，無法奧咁專誠上埋嚟插埋旗，出面個法奧 post 開到唔知第幾個有哂商業宣傳嘅證據牙連都唔理唔 bam

有著數咪唔bam囉
btw撐熊貓

笑撚左笑撚埋右
"代理有貨"咪話訂貨聽日有, 好難講咩？
買家都轉撚晒佢"有貨"既野, 想自取有幾閒？
你響個地球上既, 唔撚係無office既, 有地方可以上黎拍門都唔撚比自取既, 咪講囉
人地表明態度要自取, 兩日流流長大把機會ban
唔比自取唔ban?
無貨話"有貨"又唔見隻狗屌？
起人小米底托袋？
袋底貼地定無袋可托呀撚屌？
收埋自己幫人邊鋤dee邊打飛機丫笨
(對乜野人要用返乜野態度對待

又比人屌到飛起

入黎笑下悠二先
好耐無上硬件台

講晒我想講既野
代理話有貨 不過要一年先運到黎
咁又係叫有貨
員工鋤dee比人睇到
仲有老闆出面撐 我公司就係咁架啦
做實事唔做門面野架

唔係唔得 咁你做實事果part係咪好堅先
做生意做到個客就晒你咁 真係笑話

岩次次食飯時間上法奧拎野成班都打牌
飯都唔食
一定係咁搞到頭暈執錯晒件

真係日日打牌

3點左右上到去，4個鋤緊Dee, 1個接待我，但似乎接待我既根本唔知我要上黎拎貨，仲問番我係咪有收到通知拎得，跟住我show whatsapp 俾佢睇，佢就話而家幫我執。

精彩

最近無人開POST講法奧
因為有部份人去佢個POST度講
自取都搞到咁最ON9仲要錯

輸左要比悠二吉

睇黎下次要拎幾盒白汁腸飯上去
同佢地食飯

係法奧打工有幾錢人工

散件自取都搞成咁

意見接受，態度照舊

咁都唔 bam

真係唔明法奥比人屌咁多次
都仲咁多人幫襯

平又唔係平過人 但服務就肯定出色過人

刁生都未ban
佢地兩個一對

悠二係藉「回覆」刁民丁嚟順勢推自己間法奧

推鳩咗 9 個 1001 post 為乜心照

而刁民丁開 post 係純綷屌柒悠二

所以咪天生一對

咁點解唔同客講清楚要用一兩日時間去代理拎貨？等客人有心理準備？你講有貨就當你有現貨架啦

鋤dee就鋤dee
咁都有得鳩吹食飯真係on撚9

可能佢開個post就係想做到呢個效果啦，但係請打手周圍咬真係好肉酸

講真我中過佢水貨伏我都繼續有幫襯佢
但係自從見佢連顯示卡都可以執漏，我就再無幫襯佢了

你係咪戇鳩架
代理商有貨=你有貨，咁銀行有得借廿萬畀我係咪=我宜家就有廿萬呀？
收埋你啲語言偽術啦唔該

但係老實講，丁仔都唔係為左宣傳d乜，純粹避免連登仔唔知呢間野d黑歷史走去送錢姐，油耳就似係想宣傳

而家搵開邊間除左terminal有無信得過既舖頭

好似係執多左

唔知了

但網店貴到同實體鋪一樣

帶朋友去過SE砌體驗都好好
買散件唔介意等其實網店都ok

堂巴你係熟客又幫襯得多，梗係好服務啦，但係d街客同連登仔就慘啦，受埋d垃圾服務上黎仲要面對打手

多咗少咗都試過晒

收到

真，個價錢網店黎講真係偏貴

次次上去我都坐住等油耳
我都想快d自取拎件走
偷買入境架

但係佢啲聯強貨係真心好平
契仔之力

SE 黃？

又有苦主，橙

起碼無證據係藍夠低調

講中我想講嘅嘢

如果咁都唔 bam 刁民丁應該同佢打對台個 post 順便推下其他更值得幫襯嘅黃店，唔好咁蠢純粹為啖氣同佢磨

悠二仲要唔係純粹商業宣傳
係借刁民丁嚟宣傳
想多啲人入去睇下咩事
成為潛在顧客

請問熊貓個網址係咩？
我search過只得facebook?

我喺你度落咗張大單架，希望你跟好啲啦油耳

苦主預訂

熊貓真係衰唔夠出名
應該係連個名都唔知

信錯連登仔

真係得悠二至會咁博命上嚟插旗

咁佢地有無鋤dee睇美劇？樓上好多個上去都話見到wor

我部腦點處理好啊？

咁要推介下

thanks!
不過佢地個網好似down咗

不嬲都話悠二請返黎既員工有少少弱智

應該親信黎

定係貪平

親信啦，我係老細d員工錯咁多次一早炒撚左

阿連仔又扮睇唔到㗎
貼MGM link 就benq 你幾日
回應完，又要借件事繼續發酵名正言順商業宣傳
自己實名認證悠二，連仔係咪收咗回佣？

同宗㗎 食飯後遊戲，以為小學生食完飯玩game

咁樣解釋「有貨」都得
執錯貨仲要個客走多轉去換

差啲諗住落單
多謝樓豬開Post

油耳大愛

硬件台仲係咁風氣

10k你想點
返六日十小時

油耳個有貨定義好有問題
件貨係你手先叫有貨
件貨代理有唔等於你有貨
成日代理有又當自己有答人有貨

一陣又迫條撚屌出嚟道歉但態度照舊

隔一排就有人上黎講係法X買野中伏
然後老闆上黎道歉認錯
隔一排就再有人上黎講係法X買野中伏
然後老闆上黎道歉認錯
無限loop
但都係好多人去買

因為根本冇屌過d 員工

下次問清楚係 倉存現貨 定 代理貨，好唔同

大把人無上連登

我有幾球不過未到手

邊會屌親信
係都同親信一齊圍威喂屌返你班傻仔架搞到佢地

驚閪你班友話佢咩
插卡掘eth分分鐘仲賺
唔洗應客又唔洗落手落腳做仲可以專心賭錢

===模擬法x日常場景===

員工慣犯:老...老細
油:乜撚野
員b:條on9又黎
員工慣犯:唔小心1usd賣撚哂d eth
或
(今朝返黎唔知邊個踢甩條電線)

油耳:

每次有post入黎就係想睇油二點覆

識唔識睇字呀 人地都話confirm曬有貨
你又話間店冇可能咩貨都齊 9唔搭8
你唔齊貨confirm D乜野呀
咁齊貨又點解唔即日攞得呀 係咪忙到係個倉入面攞7件貨出黎既時間都冇?

講到尾咪姐係冇貨扮有貨 老虎蟹都話有 接左單收左錢先 再慢慢撚鳩D客做得切就做 做唔切就叫個客等囉

點解連登咁多悠二法奧廣告.. 我係咪要買 vip 先 cut 得走

人地有錢到連仔或adblocker都無運行唔到啊

第一點，真心值得參考，到底有貨定x日到貨，清晰d好
第二點，我上過去幾次，serve我嘅員工態度都ok嘅，但次次隔離有幾個員工打緊牌，serve我個員工問佢地幫手又好似好撚燥咁，個觀感真係幾差下。我上去幾次時間都唔同，但次次都係打緊機/打緊牌，係咪次次都食飯時間我就唔知啦，呢樣嘢其實都唔難改善掛

其實有邊間網店介紹? 睇過一次D價錢 真心覺得法X ON9
做網店可以做到同實體店一樣價 咁點解要買佢

而家暫時聽咁多巴打講既話，網店就應該係hkterminal或者熊貓比較好，都有巴打推Se computer

人地個場得個d屎地方邊有可能放到咁多貨
係你先急唔切衝上去
真係急就去3c喇又唔去喎
肯定係因為法澳有平先唔退

馬哥幾時跟我...
唔好吹奏se，thx

You gay I am not gay

樓主問題 人哋正職打牌 兼職砌機執貨

幾間網店都係你落order 佢再問代理拎貨
你要現貨落黃金啦，分分鐘仲平

甩p後幫手推

就快甩架啦，如果唔係又比打手話我p牌五毛唔計

淨係服務佢一條友
無其他單做
自我中心, 中二病

上面都有人講左:
有貨, 唔代表有現貨

咁急買黎睇AV 打J 就去3C啦

其實差唔多, 睇手神, 唔好采中伏果個咪你

你都幾好笑
問個賣家既有冇貨
賣個個話有貨...原來意思即係過幾日有貨
我冇問清楚你個有貨係咪話幾日有貨就係我問題
咁點解賣家唔答我代理話有貨呀

樓主on9, 唔問清楚 , 又唔Q 識咩叫有貨
經一事長一智， 而家學識講現貨啦
確實係見到張10K顯示卡夠曬平，其他野唔算平，正常價囉。
唔退亦係因為沉沒成本，用左時間落單，confirm, 過數。 唔想前功盡廢。

但我亦唔知原來網店唔急得，3C既最大優勢同賣點竟然係即拎。
其實不如寫番條款：自取要3~5個工作天啦
跟住你如果一個或者兩個工作天就俾到個客自取，我諗佢一定好開心仲會多謝你添。
自取竟然係麻煩，你自取而家麻煩到個賣家

邏輯正確，你試下法奧寫明2-3日先有現貨，睇下仲有無咁多傻仔會去買，根本搵笨7

對唔住，係我唔岩

高傲 高進 刀仔 星仔岩岩好
加個三叔做接待

聽返黎條友態度差又串
你見佢唔敢放對話就知咩料

On9用下腦喇
買得法澳通常都係等送貨上門架喇
急既直接去3c買喇

笑到仆街
最後果句簡直係畫龍點睛

真係要放對話？我唔知我算唔算串...

放

樓主出黎講自己都有責任
都係俾個下台階賣家好落台
班友即刻諗住有位入...仲要係度兜打蛇隨棍上

你班低下階層工作態度咁樣
做小小野都錯
仲駛同你客氣？

黑暗兵法，奉孝殺戮

咁佢confirm乜鳩
倉有貨咪去倉拎 再唔係學藍Jumbo咁直接點個客去倉拎
定佢係confirm果日D貨先到咁撚戇鳩

又學識左了

乜野叫通常？另外，你理得我送貨定走上去攞貨，答我乜叫有貨先啦？2-3日先有件貨？

不如做下實驗寫明2 3日先有現貨，睇下仲有幾多傻仔會買？

另外，3C都有得送貨上門服務，有d係有即日代客叫車送件服務。送貨上門大曬？賣點係送貨，不過有時又唔齊件，有時又送錯件，唔好出黎搞笑啦，我等齊件開到機都可以來回深水埗幾轉啦，執7佢啦。

法奧個朵臭撚咗好耐

法奧不嬲乜撚都無貨
佢答你有貨=果樣件佢抽水多
佢答你無貨=佢唔想賣果件 水你買第件

法奧打手全面進場

快

放過我啦，我知錯架啦，我最串就係講失望果度。
好直白咁講曬出黎，咁我都有講唔好意思

其實護航果d 點解你地咁憎佢地？我覺得護航+攻擊我果d 係想借刀？我都係發洩下，執錯料跑多轉我都冇野，統純覺得"有貨"不能即日自取唔合理。當係俾大家知，自取兩點前確認訂單係冇即日拎呢樣野。 我都有讚佢地優勢，顯示卡有貨而且砌機張卡個價唔算抬得高。

見到好多隻打手啦
至少鋤dee果四條友一撚定有連登account

真

我都想同悠二鋤dee

弱智都請好偉大
關懷弱勢社群

睇黎要做電腦硬件sales但係底板都唔識分+智商低過70先有資格入局

弱智先做到法O🙏🏻

個客服問十句覆一句
岩岩攞完機兩日
我問佢隻機箱風扇點解冇燈（本身係白色led扇）
佢答我燒左就算
我屌咁你賣隻燒撚左燈嘅扇俾我唔覺得有問題架咩
不過風扇仔真係算鳩數，出去買過隻自己裝算數
但係D cs真係有問題

笑死，賣兩日就燒撚左風扇，佢地而家改賣燒烤？

最錯都係有禮貌, 無去大屌特屌
如果唔係油耳點會HEA你 分分鐘搵人送上門同你換貨添呀

有圖有真相

俾人話我串
第一次上去，講唔夠3句野，
拎堆野番到屋企，發現錯有錯料，whatsapp confirm 完。
跑多轉上去。講左一句野
法：有咩幫到你？
我：執錯野
一換一閃人...
定係太少野講都串？

我唔係要拎著數，
開post只係我覺得一定會有人好似我咁，俾完錢想即日拎貨。 咁係人之常情。

唔好講呢樣啦 屌佢老未佢個網d件都唔知有冇3成係有倉存
check住倉存喺個網改一改做out of stock真係咁撚難？

Have

或者學Buymxxx 寫"現貨"

人善被人欺
當然如果對方好態度既話 就無需要啦

🤣🤣🤣

要頂撚住呀咪撚比佢地過到骨

咁你仲拉

其實你做得好，開post等多d人知係正常，如困唔係又當無左件事

記住以後唔好再幫襯喇

佢d同事根本係成班mk 圍威喂

試過法奧 試過飛馬

真心飛心體驗好好多

打手死全家

唔緊要，唔覺你有問題，你都係反映意見姐

飛心新舖嚟？

飛馬係似做生意
法奧係理撚得你死咁

堂堂電腦鋪剩係俾員工鋤dee點得
應該直接砌返4部電競組合俾員工係公司開片至係嫁
你地話係咪先

飛馬

「開post等多d人知係正常」

咁你又拉 post

鋤d嗰4個咪老細嚟

係連登屈人藍啫
兩間都幫襯過 cs態度係飛馬好好多
法奧個感覺係完全唔憂做咁

屌係硬件同notebook 慣左用

樓主可以pin 你自己d 相等 其他人唔洗搵

做砌機成行都賤過狗都心知肚明
但係法奧買比錢嗰下都享受唔到做客應有嘅待遇真人火

d 員工都冇王管
獲獲比人見到都鋤緊dee玩緊
又hea 又求其
睇都唔睇就執野比人
炒晒班友佢就岩

樓主pin #512，等其他人唔洗搵

法奧要靠 LIHKG 至做得住

飛馬淨靠 FB 就做得住
熊貓無人識都做得住（勉強）

熊貓需要大家關懷

如果係咁服務態度真心垃圾..其實連登推呢間野果d人係咪打手黎??
坦白講,講就天下無敵,可能你地真係親身去幫襯過先知奶晒閪
我自己都做服務行業...係辦工時間見員工鋤dee 睇劇砌機比d客見到我一定屌爆+炒L晒佢地
就算lunch time時間可以休息都唔係咁大無斯樣丫...你咁點做老闆呀

飛馬老細可能睇緊個po笑到痴線

所巴原來都係員工
返黎啦
有錢仔所巴個ac無啦無啦

係時候貼返啲 gif 出嚟贈興

飛馬好多KOL加持，連登對佢嚟講根本WFC，又多打手抹黑自己

油耳前東家服務幾好
係啲嘢貴少少
不過total 都只係貴幾百姐
起碼唔會delay 貨又正常

唔啱聽就員工

kol圍爐把撚咩
你地會限聚
我自己鋪直接開枱玩埋四方城都得
洗閪理你地

上位早，個老細高登年代已經出晒名，再加上平時喺forum說話客客氣氣咁，咪多人覺得可靠囉

上幾次有問題俾人嘈果陣佢都會 道歉+賠償+提出改善方案 去平息怒氣，過咗排啲人咪無咗件事

另外一點，好多時巴打出list會連埋法奧網站條link，其實無意中會幫佢做咗間接宣傳

所巴快d錫返樓主啦 人地有圖有單丫

我自己覺得其實冇野做嗰陣做自己野係冇問題的,問題就係掛住做自己野搞到啲野做錯晒都唔知,仲要已經唔只一次,求求其其咁,比人屌都抵

上次飛馬過黎踩場我都仲係幫住悠二, 因為法奧個reputation係建立響咁多年黎悠二個人(同一眾高登仔)整嘅硬件台budget list同好肯答人問題之上

d員工唔掂就真係炒左佢算, 呢獲補得返, 次次幫佢地補, 自己個名遲早俾佢地累臭

熊貓有無網店
去佢網頁去不到

戇鳩，你去問其他電腦鋪有冇貨，間間話有貨都即刻執到出黎架啦。 咁都有得強詞奪理學咩人做生意

直接 whatsapp 佢哋落 order 仲好

和氣？油耳咪一樣會開分身上黎講粗口屌客，個疑似分身d語氣打字習慣全部一樣，廢事踢爆姐，可能本身d打手唔夠力要老細親自上場

鋤緊dee畀你班友搞到我地又要放低手牌上水做野 憾家產都粗口爛舌啦

真
見到d 倒米打手笑撚度我

你去熊貓不如去返法記
利申有人報過料

我純粹陳述返佢平時表面形象出嚟姐

其他就唔知啦

如果冇收錢就仲撚好笑

七喜人你都係想推返人幫襯中田啫明嘅明嘅

笑甚麼 四大dee王分分鐘可能其中一個就係你

老細油耳

堂巴 凌巴 膠爸 所巴

燥底 肥叉/煩膠 poweroff

岩岩好

3Q

咁睇完你都幾爽手同有禮貌

所巴又潛左

尊重返🙏🏻

又咩事想知

我唔認同你D對法奧嘅攻擊不過法奧有打手係真(&個人都認識一兩個)

留名睇白卡佬鳩嗡表演

貼左出黎有乜意思
所以佢地做乜要講到好似係我問題咁，大家響個post 得出兩個information 就夠。
1. 有貨， 現貨。 好似我呢d 唔清楚既人搞番清楚
2. 自取冇即日

咪又係有貨可能無貨
無貨就真係無貨
希望我無理解哪個人既講法

原來咁好會出糧，咁不如油耳送翻張3090比我玩下以後唔反你，幫你洗埋地又點話

我邊有攻擊
公家野黎,以所巴和一貫打手講法
唔岩聽就打手

一貫作風嘛
無單話你9up
你出左單
就即刻深潛扮無野

我壓你價 3060ti都夠架喇
炒撚到飛起

我覺得悠二法奧呢壇野係打破左腦場昆水文化嘅, 消費者角度呢幾年黎真心係得益
不過係請打手呢方面唔認同啫, 講返清楚先

漏左個錯字

我大多你一百萬，3060都夠，我洗地能力同邏輯一定強過你本身d羅漢護法

捧神捧太兇既下場

要講改變市場,我覺得未來同樂天已經係...
最大問題係 當香港電腦界已經一大堆怪物既時候,標榜自己打怪獸既人竟然自己都變埋怪物

如果正正經經道歉同埋真係做改善我反而會respect佢添，但係佢d打手走黎周圍亂咬只會令更多人憎佢間野，到底佢明唔明

十八般金身鋤dee護法

老實講，問你有無貨唔通問有無貨係間廠咩梗係問你係味有現貨一係你就答人有貨但因為貨唔係舖頭所以要調貨唔係即刻有、就咁答有貨人地梗係預你係有現貨，我
又唔係你舖頭做點知你實際情況，

你去兇宅百記問話有貨都係有現貨咁解啦

所以人人笑...「係咪庇護工場既員工黎」

唔知樓主你會唔會年紀大過我,但係出黎社會有一句野一定要放喺心
人善被人欺
係有原因

又話唔認同請打手
但你又識得一兩個打手

覆完樓主先見到原來巴打同我講左同一句

淨係一句 做唔切
已經夠砌死佢啦
丁哥save低佢bin c please

唉 做普通人係難同開哂鋪既人吵架啦

btw 佢句有無貨
答左have 我仲笑緊

又比錯板？

佢個方向錯撚左
應該請打手一面倒成個post屌柒自己公司
然後再出篇野道歉
打手再接住講咩咁有誠意會繼續支持咪得囉臭閪油耳
請打手都冇撚腦

Whatsapp 條友好串下

係,你唔會係最後一個

呢排打開麻雀

無衝突, 以前高登硬件台識落好耐, 唔等於我認同呢樣野

睇我username

c hing識貨

串到，求佢賣野咁

笑撚到我決定改username追擊
咁撚多生意做唔切就幫你宣傳少啲客仔啦

樓主咪撚on9
憑乜撚野要道歉
上面個三條撚樣
隨時就係上次鋤緊dee個班契弟
法奧都唔撚係第一次
悠二最撚叻就係先扮認錯
跟住點都會將一部分錯推俾個客
我每次砌機俾貴幾k去央田都唔撚搵呢間垃圾
但買平野 唔等於唔撚駛俾服務
屌你老母悠二
又要做pr 又搵打手串鳩自己d客仔
做生意做到你咁撚賤格小器
真心垃鳩圾

講到尾樓主又無問清楚
油耳員工又手腳慢

屌 真係啱啱好三個仆佢個制

做得商家佬一定學足大劣個套
千錯萬錯都TEHY的錯

欠舉報

係 真係好高高在上

有權渣到盡

舉報d 咩

玩撚左咁耐高登連登都未撚知網民受邊套
成間公司執柒左佢算啦

可能大過你
其實我唔係無聽過間野，只係覺得應該中立少少
因為我又唔駛砌機，一買一賣冇手尾。
條list 3樣野冇貨我換到有貨，如果知道要講現貨，我一 定會換到有現貨為止。
我自取就係想快

因為我當初諗唔明執貨有幾難，所以先咁耿耿於懷
咁既然"有貨" 有別於"現貨" 其實我都冇咩好講。

非法賭博

限聚令
以中國法律而言,四方城有傳播疫症之效,你死得

笑到痴線，d打手真心肉酸，次次油耳出事都出黎亂吠亂咬，屌撚左事主先，真係當硬件台巴打弱智唔識分

關咩事

好彩我係手機版

佢知呀，所以咪一邊廂扮有禮貌道歉，另一邊吹雞叫人上黎圍到事主收聲，十足黑社會

我連登仔 唔識高登野
唔好屌

佢間野真係好撚誇張

線上洗黑錢 非法走資
拉

佢有邊個po唔係咁
留底一句嘢撚鳩人唔使負責架佢

我想改id
悠二(有貨)

我都試過想快啲砌撚好部機
所以冇貨照肯換你已經算易話為
成班打手本末倒置
我都試過無原因咁俾人閪耿耿於懷個feel,呢個post就撐撚硬你

唔知巴打你有冇留意到，賣家係完全提出過疑問句問個買家任何野，正常銷售想做生意一定唔會係咁

下 呢間唔岩買咪第二間
係同一個問題上糾纏咁耐
你地個個都好得閒?

硬係覺得佢啲員工倒米咁
成日要老闆岀黎比人屌屎眼

你明我係咁推又見住你奶野既心情未

掉返轉講入硬件台會唔會搵到個底板size都執錯既弱智
但佢啲員工就真係弱智

開箱師原來係促銷師

記得上一獲佢都柒撚左有份入黎追擊

不如你改做刁民丁(油字頭)算啦，橫掂佢班打手都十足黑社會咁次次都想兇到事主收聲

我都改左,等咩

我估到答案
因為樓主搭左張strix 3080
呢張出面好似一套出到冇貨
而悠二有貨比佢
WhatsApp條友見佢唔想退錢咪食住樓主黎上

來來去去咪又係蘿莉 所羅門 燒味佬個幾條戇鳩

收到好埋 驚閪
屎蚊人唔同粗魯人計較既

都幾

中三都唔知畢唔畢到業既庇護工人你想有大學水平係咩玩法

正常呀佢嗰張野出邊做緊15k

係咁架啦，你睇班弱智打手就知咩叫物以類聚

其實我覺得呢到啲人都幾得意
無人逼佢地去悠二度買
我估係見到平過出面但又要R服務
平左就咪鬼要求咁多 買完就走啦

樓主refuse退錢果下已經比人食住

消委會話
顧客永遠是對的

你個名

東南亞組抗共軍先KO
越南社會主義共和國
寮人民民主共和國

中華人民共和國
朝鮮民主主義人民共和國

古巴共和國間賣Cigar

窮撚心態

搭單問 知唔知邊度買貓頭鷹最平想屌六隻A12x25

有錢人既世界...

newegg

睇過
平幾多
咪又係貴
張垃圾msi 6900xt都賣萬1

留意黑五

平過3080都係平

香港啲鋪係咪全部唔優做
閪到

關乜事
我是來消費的
有咩可以買
俾得錢我我唔到就屌

又珍

咁我更正返
有錢人既任性

我係唔賣你啊 吹咩

宜家有咩萬頭又可以同3090一戰既卡
真係得6900XT

3080TI(未出)

垃圾卡收返埋佢 20GB CUT到得返12GB 乞衣卡?

依黃店係咁
我返幫襯返國慶坊算

有貨就有貨，無貨就無貨
貨係代理嗰啲唔撚叫有貨
嗰啲叫代理有貨可以落柯打訂貨
唔撚係你有貨
我入腦場問有無貨，唔撚會有人答有，然後原來係要等同代理訂，一係佢就講撚明無貨要等同代理訂貨

成班香港做網店嘅喺咪唔撚識咩叫有貨？
屌你老母飛馬又係話有貨
入曬錢轉個頭話代理冇貨俾
過幾日啲貨都炒貴曬啦屌你老母

出左咩又係炒

國慶都唔平啊

3060 幾好炒啊

到時可能分
3080 S 16G
3080 TI 12G
3080 TI S 20G
都未定呢

屌叫你幫手搵搵3060俾妹子
幫手cow女又唔幫

食屎啦老黃
利申:2張3090

邊有貨啊 你掉張2080TI出黎仲好過買3060

依屎啦老黃
利申：3090 3080各一

樓主消失左 係唔係比人尋仇

悶啦 仲有咩好講?

現貨

飛鹿個一千訂貨
借問聲有無人正價買到期價卡

飛鹿有得全數退訂

飛馬都係咁

排左咁耐又俾課左
退訂就得
GME都升完再跌
跌完再升啦

講到時間唔係成本，機會成本唔存在咁
退訂就當無數，撚鳩啲客冇仇報
以後會返腦場買
起碼有就有冇就冇，一手交錢一手交貨

買未?

又SPIN

不嬲都係咁架啦 係D人唔明
網店就係你唔急個陣用
急既話 飛的都飛落去買啦

咪再引我
放m13h加1090kf
可換m13a

油耳
自取都咁
已經唔係砌都炒機

言下之意 我買97K等到今年先到都係應該唔等得就死返去3C鋪頭買

你買咩97K買到宜家先到?
3C存貨多 有就有 無就無
正常佢地都無既話 出面都唔會有

網店到貨就係有問題
即可要求黎睇

急既自己落手啦

所以有時候嘈都真係幾得閒

你唔會 唔知 熟客一隊 全機又一隊
先到生客掛
腦場一向係咁
網店就唔知喇

法奧乜都無
一早轉左去邪都買啦

比喻姐,明既自然明,唔明唔洗明

法澳有貨架咩

我先係邪都打手 你咪搶我飯碗

諗仔:

講真你真係急用 點會唔落3C買
要係網店買?

呵返樓主未

好彩我唔會幫襯網店

行入3C 最多兩句
XXX有冇貨
1.有 咁幾錢
2.無 唔該晒

講黎講去都係想其他人都唔好幫襯

網店:
1.have

急唔急唔係問題，我等係等你執貨，唔撚係等你訂貨，宜家係你話有貨原來其實係冇，代理話有貨實準架？代理突然間話無貨都唔係第一日有嘅事，做呢行咁耐有可能唔知？你憑咩自己無貨話自己有？撚鳩個客，本身個客可以自己搵其他地方買到，俾你拖兩日，乜鳩都無貨個時你拍拍蘿柚退個款就無事，個客就因爲你乜鳩都買唔到，一係就要食貴炒價

個人意見 自己衡量

我都係得一張

你水人買野就識

你個問題係唔識點問問題
問XXX有冇貨,佢答一定答有架 (不過唔係我個倉到)
你應該要問XXX有冇現貨 即日拎得唔得?

1.有貨
2.有貨

有貨未必真係有貨

4個鋤緊Dee

總之有貨

都係果句
對錯直接搵消委會啦
投訴得多
等佢地評下全港腦場同網店

消委唔係廢架咩
海關師?

是但啦
廢極都係講顧客永遠是對的

呢句響腦場舖可能就vaild
但法奧係響高/連登起家, 用戶feedback都合理
唔符合巴打期望一件事, 兩間野好過腦場黑店好多

咁零售肯定有，但係腦場唔會同你講有貨然後原來其實冇，再特登將你啲貨留俾其他客，當面問佢一係答你有貨一係答你冇，除非你係訂貨排隊

但係網店可以你問完有冇貨俾完錢，佢見到炒價開始高，特登俾埋啲濕鳩你證實唔到嘅理由話無貨然後其實將你批貨賣俾砌機客，然後撚鳩你慢慢等，一係退款

有錢人既思維真係與別不同

訂

cm打手

做生意講誠信，你要同啲客玩口術嘅，啲客實唔夠你玩架
轉個頭個朵臭曬冇人同你玩個時，又要喊曬口話無人支持你個產業，個產業要死
唔諗下自己平時做埋啲咩濕鳩嘢對啲客？
我等PS5唔撚好？做咩要俾你撚谷鳩氣？

自己選擇啦 你有選擇權

心靈交流

法澳賣張gundam版3080 先10000
仲平過標準價
點撚樣炒呀
你知唔知出面咩價
你最多屌法澳做野柒姐
呢樣真係幫唔到

其實法奧不嬲無即日，個網站都寫到明

點解去人舖頭買嘢唔駛跟人規矩？法奧本身都肯退款其實無嘢好屌

出錯貨就你去到3C 都會發生架啦，只係法奧比較好屌啫

依家法奧d貨又平過出面,又難得佢有貨，咁都仲要屌？

好明顯我唔係講緊佢呢單，係講緊in general啲買賣手法，無貨話自己有貨

腦場除咗大路嘢或者死貨，好多時都要訂貨先有

有leadtime 好正常啫

買之前唔駛問清楚貨期先架咩？

人地想r著數姐
睇黎法澳都係咩都寫到明定好規矩唔好做好人
而家比人咬返轉頭

潛咗？

事實法奧係好蝦d

同一件事發生喺3c 同法奧身上，根本結果都唔一樣

即係出去腦場就俾人撚，幫襯法奧就可以屌到上天花

之前法奧送多咗gpu 俾人結果因為麻煩到對方，結果成張咭送撚埋俾人，我都唔知佢係咪興趣俾人屌，但求幫人砌機打個和

法奧都唔係點坐貨 HAVE=代理有貨
咪答你HAVE
你未俾錢佢點會叫代理SEND件貨過黎
所以個HAVE真係無乜意思
3C有時問佢個陣有貨 行過圈返黎話要都可以話岩岩俾人買埋最後一件
好難講

終於齊腳

DEE王

熊貓要做得起,真心建議整返個網店先
都唔知be back左幾耐
EMAIL報價又唔覆
唔係個個得閒落鋪問有冇貨
萬一冇貨,唔熟電腦個D好難即時決定到轉咩件

網站好似無寫自取個情況。
係，唔退款係我既選擇， 多謝你地賣張卡俾我

至於出錯貨，你唔講好過講， 存在邏輯謬誤
因為3C 存在發生出錯貨，所以出錯貨是理所當然。
即係人地指責你出錯貨，你答：3c 都出錯貨啦
咁係毫無說服力的

agger

如果講緊間舖唔係法奧而係飛馬，上面屌緊樓豬班友應該會「正常」返

嗱 出錯貨係可以屌佢
仲可以大大力屌
不過唔好拉埋其他野一齊講就無問題

咁你做人會唔會出錯？
返工一定100% perfect?

第一次聽

有冇貨阿屌你

有

上到去...

代理有貨阿傻鳩

我愛飛馬
奶撚到雪雪聲添呀

法奧個網邊有寫明無自取無即日
上面d打手吹得就吹係度呃傻仔
法奧個網係從來都無寫明有關自取安排
上次我有急件都係落完單打去佢地話堅有貨可以即時上去自取
班打手為左spin風向真係乜大話都作得出

係，會出錯，收到

根本對人不對事
全部都佢啲fd子嚟

屌你老母

一馬哥

屌到油耳出嚟送3090

其實你冇砌機出畀你人哋好有良心了
仲要平咁多都要畀你爆

法澳都冇即日拎貨
有問題？

樓主同悠二道歉啦屌你老母臭閪
你唔撚識法奧有貨係點解就返屋企訓啦
走上嚟開post r著數呀？
代理有=法奧有
我地法奧唔撚坐貨吹撚漲呀？

你打去問左有可以即時拎係正常
就咁上去拎冇貨有咩問題呢

我第二次上去準備換番塊ATX, 都有問有冇貨，問埋轉頭上去o 唔ok

開堂島之龍mode打鳩班打手

咁你就收皮啦
咩叫個網寫明左呀
駁我呀

D 癡線SPIN法愈來愈癲

呢D咪叫識做生意
等人比錢落單再入貨

收到，不過你真係痴線

樓主唔敢覆
散買gundam版3080 10000平過出面喎
緊係唔退錢喇

訓醒未啊

一向非正常人類
dllm 將心比己啦
咁都要搞鳩人

吹雞了，酒呀，一支穿雲箭，千軍萬馬來相見

ching 你個名

仆街
法奧加價了

起碼加返一30%先

d員工出咁多錯都仲係嗰班 佢有冇屌過炒過大家心照啦

佢出個價都請唔到正常人

好笑到忍唔住改

繼續屌btw
其實大家心知肚明係現貨即走既意思啦
仲諗住搵位入樓主冇問清楚係咪現貨
翌日送到既覆tmr have呀嘛
都戇撚鳩

痴線
本身我都唔出聲
見到果幾條打手夾硬spin講到話油耳規定左寫明左無即日冇自取
然後講到樓主踩上去逼人即刻比貨佢
即刻燥撚左

人地度咗成日，總之就唔講道理，一定係佢地岩啦，都話真係油字頭黎

樓主呢

我都自取過，係未都要俾人插

惡過元朗個D

駁我呀撚屌所羅門
邊度撚有規定呀 邊度撚有寫明呀
睇過?

係呀，而家變左冇砌機1萬數出gundam 3080
D 人真係盲
我而家1萬蚊買到gundam 3080發撚左達。
我個post 純粹俾人知冇得即日自取

上水了

依家疫情抄人... 隨時累到人冇咗個家庭...

上水人都驚埋一份?

法奧不嬲寫明買嘢有lead time 喎

咁都叫夾硬？定係你幫襯都未試過，網都無入過，就咁做打手齋屌？

心急如我幫襯開加錢加急都從來無即日

幾年前係呢間野砌過
講就講包送貨
不過係叫你落樓下攞

我即日自取過未好發

扮睇唔到正契弟
龜春所羅門
駁我呀 撚屌
規定

學某P開個PO話既...
收到機
即場拎去高登賣哂D佢都可以賺返5K
善堂真係不是叫假的

你點做到？真係人生贏家

我+過錢都要等3日先有現貨

1-5日就係lead time
你老母呢d叫estimated time呀
lead你老母咩

咁你就慘d 我喺荔枝角返工臨放工whatsapp佢要件貨行過去拎10分鐘就有得拎
不過你挨慣咁嘅服務質素慣左真係冇計

我真係送上門喎

邊度有即日呀？你㨂俾我睇吖

我又唔係村屋
又冇樓梯要佢行
我都唔鳩明點解唔送

喂 d打手質素好唔掂喎
有冇得refund呀

趕著返公司鋤DEE

又睇唔到
人地賣個人情比佢即日拎咋

痴撚線，突然feel 到好高攻擊力

靚仔司機/啊叔

邊有講唔比自取呀
你朋友話係lead time呀
夾好口供未呀

賣到底板都執錯

油耳又贏

呢隻賤狗不嬲打手黎架，為佢嬲無乜意思，block咗佢算啦

唔好當我堂巴

齊齊鋤dee啦

自取可以無視貨期

長知識了

即係我去3c訂嘢自取可以無視lead time 直剷上人哋貨倉攞貨

原來有貨嘅嘢即日拎係賣個人情
我已經分唔到你真心定假膠

你無咩投訴就可以去玩返張3080
呢度好危險

陣間好快1001要開#2

犯聚令

啱啱睇隔離post有人買隻850w變750w
錯得真係有D密

佢公司咁大 一人霸一個角落頭 隔空鋤

規定在那呀打手們
改好個website 夾好口供先上黎護主啦好冇

人地睇緊美劇鋤緊dee呀，呀唔係，仲有吹雞叫人上連登鳩spin

我自取過，未要還人情債

即日自取呢？
真係睇唔到喎

飛牌師

有貨唔可以即日拎我都大開眼界
唔講以為法奧個倉成幢工廈咁撚大，搵幾件貨要搵幾粒鐘

執錯貨係抵屌

但呢d錯咩舖頭都有可能發生

但自取可以無視貨期真係威威

你無寫自取有貨期呀，退錢又唔得

張咭平過出面幾千又唔講

真係公你贏字我輸

如果要即日攞砌機係咪要以身相許

賣埋屎眼都唔掂

樓主快走，去玩3080

依家玩鋤dee 十幾年後會唔會捉棋 推牌九

限聚4人 啱啱好夠鋤dee

成功引爆炸彈感覺如何？

邊撚度有規定冇自取呀撚屌
改改個website先啦咁冇誠意

快d 去果邊呢度夠啦， 唔夠人玩

笑撚死，買個野買到好似爭幾十萬咁，幾時都話唔好同黑社會做生意

犀利過叮噹個2次元百寶袋

呢個不嬲抵屌

D staff 周時戇鳩鳩

我幫個朋友訂兩部機

問完悠二有貨，個staff 第二日可以打俾我朋友話無

樓主準備開第二個po啦，就快爆

樓主全部貨都揀法奧有嘅都要俾你地屌

即日上門自取係邊呀
答我喇

你無寫明自取無現貨所以唔算神logic

遲d上班台可能有人出post問邊間公司咁爽可以un un腳同d同事"鋤dee" 咁荀

多得呢到d人玩串個party
遲下可能得上門送貨

規定冇自取policy在那
講咁耐都未拎到出黎

你地咁樣幫悠二倒米真係好咩

請人要求 要識鋤dee 同一定要識執錯貨

去人舖頭買嘢唔駛跟人規矩架

係跟買家喜好

人哋習慣半夜三點有現貨都要就佢

有得比你簡自取咩
答我喇

明明係樓主就法奧換貨
唔好再撐啦

我洗牌好快手 油耳可摸耳請我？

平得個少少，洗撚喺佢度買受氣咩，人哋都話退返錢俾你
去飛馬買啦貴個小小二千幾姐
洗撚比生意法奧做咩
等佢張3080蟹啦

如有任何爭議，本公司保留最終決定權。

又話人地有規定冇自取冇即日
又話有寫明
拎唔到出黎就拎1-5日lead time出黎spin

我識出術同客服撚狗
係咪加多幾分

我淨係想知有貨點解唔可以即日拎

出現了

食飯時間可以鋤dee

呢句真係可以做總結

上門自取係邊呀
解釋下先喇

唔好啊
我愛油x

工作時間都係要鋤dee

規定在那呀屌你老母
規定呢? 唔小心食撚左未疴得返出黎?

此post已完油耳又贏

肯幫油耳打工？

樓主記得繼續開post
等佢班老友繼續出嚟倒米

我只會係食飯時間鋤dee,請我pls

我覺得真係無謂整死法奧飛馬(佢兩間野啲打手互相有位就抽就另一件事)
但D staff 真心甩皮甩骨
同水行貨果次一樣, 改係好事, 希望黎緊都會改返啲字眼有貨無貨現貨係點計
水行貨, 昆水list, 貨存透明度呢啲腦場多年黎恰鳩消費者嘅屎, 要兩間網店執屎又唔可以怪曬佢地
賣得平對客絕對係好事, 但員工經常出錯問題就無咩好spin
最唔鐘意都係佢堆friend係又spin唔係又spin有啲肉酸

我答你
因為有貨唔=有貨
都話要講現貨

spin夠未
用黎用去同一招好撚悶呀屌

會失智變匡智會病人
寧願搵布甸狗戈種老細

但油x話有貨（代理有）

你仲要識唔搣膠紙同埋頂箱，最緊要識上連登咬人

下次小心d啦
就算3c都有好多老屎忽用呢招

油耳：忙緊同代理斡旋
油耳實際：喂代理？我地鋤dee唔夠腳，可唔可以派個人過嚟頂住腳？

拍片跪低同悠二道歉啦

差副啤牌啊

贏了

法奧只會買giga同adata以外既單件
砌機/裝野一定唔會揾佢

悠二柒在唔識請人，做臭晒個朵

無自取呢個option所以有貨自取就可以隨時上去攞

明明有可能即日可以拎貨係優點黎
佢地依家成功spin到我好憎悠二

have（代理有）

aorus早排咪有送....

唔識請人唔緊要，打手夠多咪得

咬人我唔得

呢到有寫可以上門拎貨咩
咪再捉字虱啦

黑金色 最適合攞黎鋤dee

前排新年買gigabyte aorus產品送啤牌⋯

經我測試 太滑身 唔好揸

我已經分唔到邊d 係幫法X, 我剩係知不斷護航果d 想法X 死， 愈講愈衰，愈令人反感。

問班打手點解有貨唔拎得又唔撚覆
全部都係悠二啲契弟嚟

所以飛鹿輸了

hkepc都有送，搶唔到無得鋤大dee，入唔到法奧做了

屌鋪變咗屌個客
真係得呢到先做到

飛鹿搞埋晒啲窮砌大賽唔知做乜
計我話聯同悠二搞返個慈善啤王大賽仲好

得馬老細一個，唔夠呢度少林十八銅人做

話撚咗
呢度佢地頭
幾撚多打手群狗亂舞

我買咗第二日先出活動

今鋪又可以炒價賣

對住班打手動左真火
website又未改好班打手未有得搬龍門
依家好撚攰 打下r6先

一樣，網上價錢 =\= 現場價錢

買左d咩?

緊係益左班fd先啦

叫油耳送副有佢手汗嘅啤牌畀你

油x咁多打手，一定贏啦
食飯出術都仲得

法奥送貨到個客得三個選擇
自取應該要同法奧講
咁呢樣應該係法奥同個客自己deal
但客人就大晒，總之你有貨我就要即刻上嚟，我理撚得你

張水鵰3080

你都唔係同油x買

我唔係幫襯個仆街

懷疑砌緊機都鋤緊
搞到成日出錯

3089水鵰

宜家炒到勁貴
不過好慘 出rev版

好在咋

4條DEE

mon緊post個幾位porker，

幾時整翻個線上play牌大賽，

同連登仔大戰幾場？

輸左最多唔再笑鳩你

所以你未輸咗

唔係改3pin 啊

poker?

冇話唔拎得嫁，等等先囉
唔撚高興嘅咪等送貨囉
一早都話做唔到退錢㗎喇
唔撚加錢不嬲一到五個工作天㗎喇

到時變咗我開post

轉3pin ?

好似會啊 不過水版唔知係唔係

DLLM ,原來就係你買左張3080 仲係到屌7人,我25號問仲有, 你26號叫人留比你, 早知我都叫悠二留比我啦, 我26號晏就問已經冇左
執個4千$野, 就買走左張3080, 3C 砌機價都要1萬5啦

屌，你地搞到我係地鐵忍笑忍得好辛苦

咁我相信悠二佢個人係冇問題既
但佢做老世既心態同管理公司/員工手法真係好唔掂
如果員工對d客做得好...呢個post唔會出現
什至可能係比like post有圖有相話"1皮買到gundam 3080正,d料執得好齊交易又爽快"
好大分別啦下化

嘩 行家

不過共碩嗰張EKWB 好似都係2pin ?

咁你地咪繼續幫悠二屌客囉
我代悠二同其他舖頭多謝你

我張3090都係兩pin炸

你嗰張壞鳩左

on9先去買
Jumbo 實店買仲平過佢

緊係
你冇寫明係你問題
做唔到係你錯

有冇人pass？
員工1: Have

所以點解同樓主講做唔到佢都成隻狗咁死lur難lur
叫佢去飛馬買啦，貴二千幾蚊姐
一定可以即日拎

仲話咩連登客服
而家就派班打手出嚟屌客
都痴撚線

傻啦 係買giga先搵法奧
買其他落腦場/飛馬咪算

開心嘛？
因為你一個人玩串個party

上水唔好壞啊，好煩㗎
都有補返活動俾你啦，唔好嬲

員工A:煙pair仲出唔出
cs:有(無)

明明網店就唔係門市，唔預你上門攞

無寫就唔可以唔俾自取

你無寫明俾一次錢只可以提一次貨添呀咁不如上門放題啦

CLS

我副啤牌 我要鋤dee

員工B: 有(係代理度)

原來冇寫上門就可以上門
支那人做法

你咪不停自己FF啦

寫明送貨時間得三款都夾硬死要自提

有啤牌（代理有）

有貨都唔拎得嘅原因係我地唔撚俾，想即日拎俾150囉
吹撚漲呀？

打手水準太低

字都未識串

規定在那呀屌你老母
規定呢? 唔小心食撚左未疴得返出黎?
又話規定冇自取
條rule疴得返出黎未呀[url][url][/url][/url]

d打手好唔掂wo 係咁幫油耳倒米做差個pr 係咪對家既間諜黎架

油耳我撐你架次次fd砌機都叫佢地幫襯你
不過今次真係肉酸既

唔怪得死狗咁返轉頭唔退錢
原來有錢賺

有姐係冇 冇都係冇

唔俾你即日拎係因為你樣衰
ok?

西客唔屌得咩？

真係學劉德華講顧客太晒？

張3080 GUNDAM , 3C 要成SET GUNDAM 系列買$38888, 有D 就砌機價14999$ , 仲要好似跟唔知咩先可以有(總之TOTAL 砌過1皮野)
悠二收你1萬4, 淨係放張3080GUNDAM 比你, 你都賺左啦, 仲係到開POST 屌人. 如果佢係仆街既, 同你講張3080賣晒冇貨啦, 之後自己拎出去DC 賣, 實賣到1萬5
其實樓主仲想點, 又唔肯比悠二退課

比我就去飛馬買
食炒都唔可以輸淡氣

樓主轉晒法奧聲稱有貨嘅貨都係閪客
笑撚死我

我記得你

個班話想幫襯的人連法奧個網都未入過啦

買條毛咩，成班打手追住咬

定係話豬肉佬?
我睇唔透

又叫人覆你
咪話跟足規矩黎做囉
樓主又唔肯
話做唔到即日
話退錢比佢㗎啦
又唔肯

張嘢咁貴嘅咩 ？

飛馬都係做緊9999$, 但冇貨啦. 3C同JUMBO 就真係炒價啦, 冇2-3皮都拎唔走到張3080

係咪太耐無出去行場

打錯字 sor

垃圾法奧 我唔係打手

"建議先付款
否則顯示卡可能會俾其他客人"

點解唔同我講，建議不要付款，
款卡已經預留左俾其他人

好似我俾我付左款，係你地後悔
呢張卡值得更高價錢既list
咁點解唔直接ban list. 清清楚楚，有其他客既list 更值得擁有。 我會接受 有錢既贏

你唔擺低d錢直接走唔攞貨，仲唔係西客？

Apple以前都有14日退機
而家玩到貨物出門恕不退錢
香港人既既閪法有眼睇

我係閪客
唔怪得，客服唔覆我

自從換咗Display後冇再留意 近期去買Mon 都冇睇 唔知咩價位了

咁俾人知道自取係冇即日，有貨，現貨 分別，唔好咩...

明顯賺唔夠喇

岩啦 頂佢個肺 買親都話無貨
無貨就執左佢啦

樓主開新post

員工C跳出嚟: 有(執錯)

到時你又會開post話悠二嫌你條list cheap唔做你生意